有冇人成立「真。香港民族黨」或者「堅係。香港民族黨」？

究極。香港民族黨
香港民族黨2
香港民族陣線
香港民族黨。凱岸
香港民族黨。愛炫美
香港民族黨之深宮計
香港民主黨。以和為貴

保安局又要重新收集資料先可以bam

香港民族黨好打得

成立共產黨喇

跟住點搞

推翻特區政府,成立一個由馬克思主義者專政嘅香港國！

吊，成立香港自瀆黨啦！潛在會員人數多到777都唔敢郁你。